想問下佢地基因會唔會送中？

已聽化驗師行家話 唔好到某女歌手有份投資既基因檢測
佢地基因大數據會一直留檔
有無知情人士爆料